<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android">
    <string name="app_name">digitizer</string>
    <string name="subtitle_prefix">אמ;לק:</string>

    <string name="strategy">בניית אסטרטגיה</string>
    <string name="usp">ייתרונות ייחודיים(USP)</string>
    <string name="my_believe">ה\"אני מאמין\" של העסק שלי</string>
    <string name="kpi">שיפור באמצעות יעדים</string>
    <string name="google_business">דף עיסקי בגוגל</string>
    <string name="posts">פוסטים (במדיה החברתית ובבלוג)</string>
    <string name="content_marketing">שיווק מבוסס תוכן(content marketing)</string>
    <string name="website">בניית אתר</string>
    <string name="sem">פירסום SEM</string>
    <string name="ads">פירסום במדיה(פרסומות)</string>
    <string name="mail">שיווק במייל</string>
    <string name="app">שימוש בסמארטפון</string>

    <string-array name="topics_id">
        <item>strategy</item>
        <item>usp</item>
        <item>my_believe</item>
        <item>kpi</item>
        <item>google_business</item>
        <item>posts</item>
        <item>content_marketing</item>
        <item>ads</item>
        <item>website</item>
        <item>sem</item>
        <item>mail</item>
        <item>app</item>
    </string-array>

    <string name="strategy_subtitle">
                    ביחידה זו נבנה את האסטרטגיה לקידום העסק, ע"י שלושה שלבים עיקריים:

1. יעדים - מה אתם רוצים להשיג באמצעות הנוכחות שלכם בדיגיטל? (למשל: הגדלת המכירות או זיהוי המותג)

2. הצהרת משימה - אילו ערכים חשובים מבחינת העסק? (למשל: סחר הוגן או הגנה על הסביבה)

3. ייתרונות ייחודיים של העסק (USP - Unique selling proposition) - מה מייחד את העסק בהשוואה למתחרים? (למשל: שירות לקוחות, מחיר קבוע או איכות).
\n
    </string>
    <string name="usp_subtitle">
                    כדי לעזור ללקוחות שלי להבין למה כדאי להם להגיע אלי יש צורך בהבנה של השירות המדוייק שאני מציע. כאשר הלקוח קונה הוא עובר תהליך: "רואים, חושבים, עושים, מרגישים" (See, Think, Do, Care). עלינו להבין תהליך זה, על מנת להתחבר ללקוח.
\n
     חישבו על המוצר האחרון שקניתם באינטרנט, ולאחר מכן חיזרו אל המסגרת "רואים, חושבים, עושים, מרגישים". חישבו על הפרטים הבאים:
\n
	1. מה גרם לכם להתחיל להתעניין במוצר? (רואים)
\n
	2. איך ערכתם את המחקר שלכם? (חושבים)
\n
	3. מה גרם לכם ללחוץ בסופו של דבר על לחצן הקנייה? (עושים)
\n
	4. האם השארתם ביקורת או פרסמתם תמונה של המוצר באינטרנט? (מרגישים).

    </string>
    <string name="my_believe_subtitle">
           יצירת האני מאמין של העסק היא שלב חשוב לפני הקפיצה למים והתחלת הפרסום. כאשר לקוח מחפש מוצר, הוא בודק האם המוצר עונה על הצורך שלו, בצורה הטובה ביותר, ושמתחברת אליו.
\n
            כאשר אנו רוצים ליצור לעסק נוכחות דיגיטלית, עלינו לדעת קודם כל להסביר במשפט - מי אנחנו ולמה אנחנו מביאים את המוצר שהכי נכון ללקוח. ברגע שנדע להגדיר זאת לעצמינו, נוכל להשתמש בזה בפרסום ובייצוג שלנו ברשת, וכך הלקוח יוכל להתחבר אל העסק.
    </string>
    <string name="kpi_subtitle">
                    פיתוח של מדדי ביצוע מרכזיים (אוKPI - Key Performance Indicators) הוא כלי הכרחי להבנה האם העסק שלי מתקדם ועומד ביעדים שלי.
\n
זהו מדד כמותני שמאפשר לי להתמקד בקריטריונים הכי חשובים להשגת היעדים העסקיים.
\n
איך עושים את זה?
            \n
            מדדי KPI צריכים להיות ספציפיים, ניתנים למדידה, ניתנים להשגה, רלוונטיים ומוגבלים בזמן. זה נקרא מסגרת SMART.
    </string>
    <string name="website_subtitle">
            המטרה של מנוע החיפוש היא למצוא בשביל המשתמש בדיוק את מה שהוא מחפש באינטרנט. אבל איך זה עובד?
            \n\n
המנועים מחפשים כמה שיותר מידע על האתרים:
            \n\n
	- עד כמה האתרים פופולריים
            \n\n
	- מה אנשים או אתרים אחרים אומרים עליהם
            \n\n
	- לבחון מילים שמופיעות בדפי האינטרנט או מילות מפתח שנמצאות בקוד הדף, כדי להבין טוב יותר את הנושא.
            \n\n
	- מיקום גיאוגרפי של המשתמש
\n\n
            נמצא את הערכים שיעזרו לאנשים למצוא את האתר של העסק בצורה הקלה ביותר.
    </string>
    <string name="app_subtitle">
                    ידעתם שהשיחה הראשונה בטלפון נייד בוצעה ב-1973? רק 11 שנה אחר כך, ב-1984, יצא לשוק הטלפון הנייד המסחרי הראשון. זה היה מכשיר של Motorola שנמכר במחיר מדהים של 2,500 פאונד! מאז, תחום הטלפונים הניידים התפתח במידה משמעותית. המכשירים קטנו ונוספו להם עוד ועוד תכונות. כיום הם חלק חיוני מחיי היומיום שלנו. טלפונים ניידים הם כבר מזמן לא רק טלפונים, אלא מכשירי מולטימדיה רב-תכליתיים. אפשר להשתמש בהם כדי לגלוש באינטרנט, לקרוא אימיילים, לצלם תמונות, לנווט בעזרת GPS, לפרסם תכנים במדיה חברתית ועוד הרבה יותר. המכשירים הניידים כל כך השתנו בעשורים האחרונים, שאין שום דרך לדעת מה צופן העתיד. השימוש בניידים עדיין הולך ומתרחב. קצת פחות מרבע מאוכלוסיית העולם כבר תשתמש בסמארטפונים השנה. עד 2018 יותר משליש מאוכלוסיית העולם תשתמש בסמארטפונים. מדובר ביותר משני מיליארד וחצי אנשים!
\n\n
מכשירים ניידים וטאבלטים הם כל כך שימושיים ונוחים, שלא מפתיע שאנחנו משתמשים בהם יותר ויותר. השנה, מבוגרים בבריטניה יקדישו בממוצע שעתיים ו-26 דקות ביום לשימוש בניידים. כלומר, לראשונה הגענו למצב שאנחנו משתמשים במכשירים האלה יותר מאשר במחשבים שולחניים ובמחשבים ניידים. כיום, המשתמשים בניידים אפילו יושבים לצפות בטלוויזיה עם סמארטפון ביד, והם יותר פעילים מתמיד במדיה חברתית. מה המשמעות העסקית של כל הנתונים האלה? משווקים צריכים להגיע למקומות שבהם הלקוחות נמצאים, וכיום הלקוחות נמצאים בטלפונים ניידים.
\n\n
מכשירים ניידים וטאבלטים הם כל כך שימושיים ונוחים, שלא מפתיע שאנחנו משתמשים בהם יותר ויותר. הגענו למצב שאנחנו משתמשים במכשירים האלה יותר מאשר במחשבים שולחניים ובמחשבים ניידים.
\n\n
מה המשמעות?
משווקים צריכים להגיע למקומות שבהם הלקוחות נמצאים, וכיום הלקוחות נמצאים בטלפונים ניידים.

איך עושים את זה?
            \n
	- אתר רספונסיבי - מותאם.
            \n
	- קישור מבצע
            \n
	- שיחת טלפון ישירה
            \n
	- אפליקציות
\n
    </string>
    <string name="sem_subtitle">
                    אלו הודעות אשר מוצגות בחלק העליון של הדף, ומוצגות ע"י שימוש במילות מפתח מסוימות.
התשלום הוא רק על כל לחיצה, ולא על עצם ההצגה.

כשמשתמשים בשיווק במנועי חיפוש, סביר מאוד להניח שאנשים שלחצו על המודעה מעוניינים במה שיש לכם להציע, כי הם אמרו לכם שזה מה שהם מחפשים. כלומר, זה מה שהם אמרו למנוע החיפוש כשהם חיפשו "צלם חתונות תל אביב", ראו את המודעה ולחצו עליה. שלא כמו שיטות שיווק מסורתיות, שיווק במנועי חיפוש ממקד לאנשים שמחפשים מוצרים או שירותים.

מודעות הטקסט המוצגות בדפי התוצאות של מנועי חיפוש. בכל פעם שמישהו מבצע חיפוש, המפרסמים מתחרים על ההזדמנות להציג מודעות. זה קורה בתוך אלפיות השנייה, והמחפש אינו רואה את הפרטים, אלא רק את המנצחים: המודעות שמופיעות בדף.

איך מנועי החיפוש מחליטים מי ינצח? הגורמים הראשיים הם:
1. הצעת המחיר.
2. האיכות.

הצעת המחיר היא הסכום המקסימלי שמפרסם מוכן לשלם תמורת קליק על המודעה שלו. אם מישהו לוחץ על המודעה, המפרסם מחויב בתשלום בסכום השווה להצעת המחיר, או לפעמים קטן ממנו. כך, אם מפרסם מציע הצעת מחיר של 2 ש"ח למילת מפתח, זה המקסימום שהוא ישלם על קליק בודד. אם מודעה מוצגת בדף, אבל אף אחד לא לוחץ עליה, המפרסם לא מחויב בתשלום כלל.
\n
הצעות המחיר חשובות, אבל האיכות חשובה לא פחות. לא תמיד הצעת המחיר הגבוהה ביותר תוביל לניצחון במכירה הפומבית. מנועי החיפוש מתגמלים מודעות ומילות מפתח שמאוד רלוונטיות למונח החיפוש. למעשה, מודעות רלוונטיות עשויות "לזכות" במיקומים גבוהים יותר בדף תוצאות החיפוש, גם עם הצעות מחיר נמוכות יותר. במקרים מסוימים, גם אם הצעת המחיר גבוהה מאוד, מנוע החיפוש לא יציג את המודעה אם היא לא רלוונטית.
        \n
    </string>
    <string name="ads_subtitle">
                    אפשר להקביל פרסום ברשת המדיה לגרסה דיגיטלית של לוח מודעות, מודעה מודפסת או פרסומת בטלוויזיה. עסקים משלמים לבעלים של "שטח" לפרסום מודעות בתקווה שהמודעות שלהם יוצגו לאנשים המתאימים, ואותם אנשים יהפכו ללקוחות.
\n
יש הרבה שיטות לביצוע העסקאות האלה. אפשר לבצע עסקה ישירות עם הבעלים של אתר, או להשתמש ברשתות ש"משדכות" בין עסקים לאתרים שונים שיש בהם שטח להצגת מודעות למכירה. אפשר להחליט להציג מודעות בדפי אינטרנט ספציפיים או לאנשים ספציפיים, או אפילו גם וגם.
\n
    </string>
    <string name="google_business_subtitle">
                    גוגל עסקים, הוא אבן דרך בסיסית ומשמעותית ביצירת הנוכחות הדיגיטלית. כאשר יחפשו את שם העסק שלכם בגוגל, מייד יופיע דף העסק ויספק פרטים חשובים - כמו מיקום, שעות פתיחה, מוצרים ואף מחירים. זוהי דרך פרסום ראשונית ומשמעותית - פשוטה וחינמית.
    </string>
    <string name="content_marketing_subtitle">
                    יש המון עסקים באינטרנט, ולכן חשוב מאוד להתבלט. שיווק מבוסס תוכן הוא דרך מעולה למשוך את תשומת הלב של הקהל. בשיעור הזה נראה למה שיווק מבוסס תוכן חשוב ואיך אפשר להשתמש בו כדי ליצור מעורבות בקרב הקהל. בנוסף, נציג שיטות מומלצות שיעזרו לכם ליצור קמפיינים של שיווק מבוסס תוכן.
\n
בשיווק מבוסס תוכן יוצרים ומשתפים תוכן מקוון, כמו סרטונים, בלוגים ופוסטים ברשתות החברתיות. המטרה שלו היא ליצור עניין במוצרים או בשירותים של החברה על-ידי משיכת תשומת הלב של הקהל.
\n
היום אנשים יכולים לבחור מתי להיות באינטראקציה עם המותג (מעורבות), ושיווק מבוסס תוכן מאפשר לעסקים ליצור קשרים עם קהלים בצורה שלא התאפשרה בעבר.
\n
אתם יכולים לפרסם תוכן מעניין לגבי כלבים בבלוג שבאתר, ולקדם אותו בפלטפורמות המדיה החברתית של החברה כדי שיותר אנשים יקראו את התוכן.
ככל שאתם יודעים יותר על הקהל ומבינים מהם תחומי העניין והצרכים שלו, יהיה לכם קל יותר לעורר עניין ברמה האישית.
\n
איך עושים זאת?
            \n
	1. לענות על השאלות של הקהל
            \n
	2. לספק משהו בעל ערך
            \n
	3. לעורר בקהל רצון לתוכן נוסף
\n
הימנעו משפה עסקית ומתגובות שבלוניות, והעדיפו ניסוחים טבעיים שיעוררו את העניין של הקהל. צרו תוכן ייחודי, מעניין ומלהיב. השתמשו בכותרות מעניינות, בתמונות מושכות ובתוכן אינפורמטיבי כדי לקבל את תשומת הלב של הקהל.
\n
    </string>
    <string name="posts_subtitle">
        אפשר לפרסם כל מיני סוגים של תכנים באינטרנט:
            \n
	- סיפורי הצלחה
\n
            - ספרים אלקטרוניים
\n
            - אינפוגרפיקה
\n
            - תמונות וקליפים
\n
            - ועוד ועוד
\n
\n
            לא משנה באיזה פורמט תוכן בוחרים, המטרה היא תמיד אותה מטרה: לתקשר עם קהל. הקהל בתורו יפגין מעורבות, ישתף, ילמד, וחלק מהמשתמשים אולי אפילו יבצעו המרות.
\n
            - בהרבה מקרים, פותחים בלוגים כקטע נפרד באתר קיים. אפשר לכלול בבלוגים תכנים מקוריים או תכנים של כותבים אורחים.
\n
            - אינפוגרפיקה היא שיטה נהדרת ואינפורמטיבית להצגה חזותית של מידע. אינפוגרפיקה מתאימה מאוד לאינטרנט, כי היא פורמט שמושך תשומת לב, ואפשר להשתמש בה כדי להציג תכנים מורכבים או מיוחדים בצורה יצירתית.
\n
            - ספרים אלקטרוניים יכולים לשמש כמדריכים מלאי מידע וקלים לקריאה שמתמקדים בנושא ספציפי. הפורמט הזה מספק לקוראים תוכן שימושי, והוא יכול לעזור לכם להתבלט כמומחים בתחומכם.
\n
            - סרטונים יכולים לכלול כל סוג של תוכן, החל בהדגמות של מוצרים ועד הדרכות וסיפורי לקוחות. הם מאפשרים למפרסמים של מותגים ליצור תכנים מעניינים, מבדרים ושימושיים, שאפשר לצפות בהם בכל מקום.
\n
            השלב הבא הוא לחשוב מה היעד המרכזי שאתם רוצים להשיג בעזרת התוכן. לרוב, כשעוסקים בשיווק מבוסס תוכן (Content Marketing), יוצרים תכנים לארבע מטרות מרכזיות שהן:
\n
            - לבדר
\n
            - לעורר השראה
\n
            - ללמד
\n
            - לשכנע
\n\n

נשתמש בדוגמה כדי להסביר איך מתאימים פורמטים שונים של תוכן ליעדים שרוצים להשיג בעזרתו:
            \n
            אמבר מנהלת מספרה לכלבים והיא רוצה לפתח אסטרטגיית תוכן שתעזור לה להבליט את הנוכחות של העסק באינטרנט. כדי לבדר את הקהל, היא מחליטה לפרסם במדיה חברתית קליפים מצחיקים של כלבים שעושים פעלולים. כדי לעורר השראה היא מתכננת לפתוח פורום באתר, שבו אנשים יוכלו לפרסם שאלות ולקבל תובנות ממנה ומאנשים אחרים שמגדלים חיות מחמד. כדי ללמד את הקהל, היא משתפת פוסטים בבלוג. הפוסטים כוללים טיפים חשובים לטיפול בכלבים וטיפים על תזונה של כלבים. כדי לשכנע אנשים להשתמש בשירותים שלה, היא תשתף בסיפורים של לקוחות מרוצים ובספרים אלקטרוניים שיציגו את הידע והמומחיות שלה בטיפוח. בתרחיש שרלוונטי לעסק שלכם, נסו לחשוב אילו פורמטים הכי יתאימו להשגת היעדים הספציפיים שהגדרתם לפרסום התוכן.

        \n
    </string>
    <string name="mail_subtitle">
                    כולנו מוצפים היום במגוון רחב של מוצרים. אם אתם רוצים שהמוצר שלכם יתפוס מקום חשוב בתודעה של הלקוחות, כדאי שתשתמשו בשיווק באימייל. השיווק באימייל הוא תוספת נהדרת לצד שאר פעילויות השיווק הדיגיטליות. למה? כי הוא מטפח את נאמנות הלקוחות ואת המעורבות שלהם, ללא צורך בהשקעה כספית גבוהה, והוא פועל היטב בנייד.
\n
            הדרך המומלצת להתחיל היא לערוך רשימה של אנשים שהביעו עניין בעסק שלכם.
            \n
איך עושים זאת?
            \n
	- אפשר להציע להם לקבל מידע על הנחות ומבצעים אם הם ימסרו כתובת אימייל.
            \n
	- אם יש לכם אתר, אתם יכולים לכלול בו טופס ולעודד את המבקרים להירשם כמנויים לאתר. (חשוב לזכור שהמשתמשים צריכים לתת לכם רשות לשלוח להם הודעות אימייל מסחריות, ובהרבה מדינות יש חוקים שמחייבים לקבל את ההסכמה הזאת.)
\n\n
עוד טיפים:
            \n
	- לא כדאי להציף את המשתמשים - אחרת הם מתייחסים לזה כספאם. כדאי להתחיל מהודעת "שלום" ידידותית שבה תציגו את עצמכם. לאחר מכן, תוכלו לשלוח מידע על החנות ועל המוצרים שאתם מוכרים.
\n
	- כשיהיה לכם מידע על הלקוחות שלכם, תוכלו לשלוח להם מבצעים ספציפיים או תוכן שעשוי לעניין אותם.
\n
	- בזמן שאתם מספרים ללקוחות על העסק שלכם, אתם יכולים להשתמש בהודעות אימייל שיווקיות, כדי שגם אתם תכירו אותם טוב יותר. תוכלו לשאול את המנויים שלכם אם הם מעוניינים לקבל עדכונים על מוצרים או שירותים נוספים. לאחר מכן תוכלו לברר איך הם מעדיפים לשמוע מכם. לדוגמה, האם הם מעדיפים לקבל הודעות אימייל פעם בשבוע או פעם בחודש? תוכלו לשמור את המידע הזה במסד הנתונים של אנשי הקשר לדיוור לצורך קמפיינים עתידיים של שיווק באימייל.
\n
	- לקוחות וותיקים ישמחו לקבל הודעת על דברים שעניינו אותם - והכי חשוב, אם תוכלו לצפות את מה שהם רוצים מראש.
\n
	- אפשר להשתמש באימייל כדי לבקש משוב מאנשי הקשר שלכם על חוויית הקנייה או על חוויית שירות הלקוחות, ולהגיב להם ישירות. אם תדעו מה עבד טוב ומה נכשל, תוכלו להציע פתרונות לבעיות שלהם, או פשוט להודות להם על שהם בוחרים לקנות אצלכם.
\n
    </string>

    <string-array name="topic_strategy_task">
        <item>
            כתוב לפחות שלושה יעדים אותם אני מעוניין להשיג בעזרת הנוכחות הדיגיטלית (לדוג - יותר שיחות, מכירות, הזמנת תורים וכו):
        </item>
        <item>כתוב - אילו מרכיבים יש לי כבר? איך הלקוחות מגיעים אליי כרגע?</item>
        <item>מה הדרכים בהם אני מושך לקוחות היום? איך אני רוצה לעשות זאת בעתיד?</item>
        <item>בחר את המקומות בהם אתה רוצה לפתח נוכחות דיגיטלית</item>
    </string-array>
    <string-array name="topic_strategy_text">
        <item>גיבוש תוכנית היא השלב הקשה והמאתגר ביותר - לאחר מכן זה רץ.
            <![CDATA[<br>]]>
            יש אין סוף אפשרויות, לכן צריך להגדיר יעדים מסויימים. בעזרתם, נדע מה הדרכים הנכונות ביותר כדי להגיע לשם.
        </item>
        <item>

            </item>
        <item>

        </item>
        <item>
            דרכים למצוא אתכם ברשת:

	1. מנועי חיפוש:
          <![CDATA[<br>]]>
	- "אופטימיזציה עבור מנועי חיפוש":
            SEO (Search Engine Optimization)
	זה עוזר לקדם את האתר בצורה חינמית.
            <![CDATA[<br>]]>
	הדרך הטובה ביותר לעשות זאת - הבנה מה מילות המפתח הטובות ביותר - בהם משתמשים אנשים.
            <![CDATA[<br>]]>
	- שיווק ממומן - SEM. בדרך זאת קונים שטחי פרסום בדף החיפוש.
            <![CDATA[<br>]]>
	2. פירסום ממומן באינטרנט. ניתן לבחור את סוג האתרים ואת סוג הפרסומות.
            <![CDATA[<br>]]>
	3. רשתות חבריות - קשר עם הרבה לקוחות ובניית דף נוכחות דיגיטלית.
            <![CDATA[<br>]]>
	4. שיווק מייל. לא מדובר על ספאם  - אלא על אנשים שקבעו כי הם רוצים לקבל מייל שיווקי - ניתן לפרסם קופונים, אירועים וכו\'
            <![CDATA[<br>]]>
ככול שיהיו לך יותר נקודות נוגחות דיגיטליות - כך גדל הסיכוי שתצליח להגיע ליותר לקוחות!
</item>
    </string-array>
    <string-array name="topic_strategy_extra">
        <item>pages</item>
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>aim_places</item>
    </string-array>

    <string-array name="topic_usp_task">
        <item>מי קהל היעד שלי?</item>
        <item>מי המתחרים שלי?</item>
        <item>עם אלו בעיות קהל היעד שלי מתמודד?</item>
        <item>איך אני אפתור את הבעיות האלה?</item>
        <item>נקודות החוזק של העסק:</item>
        <item>הנקודות שדורשות שיפור בעסק:</item>
        <item>ההזדמנויות של העסק:</item>
        <item>מה מאיים על העסק שלי?</item>
    </string-array>

    <string-array name="topic_usp_text">
        <item>השאלות המרכזיות שצריך לשאול כשמגדירים יתרון ייחודי הן:</item>
        <item>
            זה הזמן לראות מה המתחרים עושים. הקדישו לפעילות הזו עשר דקות מסדר היום שלכם, וחפשו במנוע החיפוש את ה"מונחים" הבאים:
<![CDATA[<br>]]>
	1. שם עסק - חיפוש שם של עסק יאפשר לכם לדעת מי המתחרים מבחינת מילות מפתח ומיתוג.
<![CDATA[<br>]]>
	2. מוצר או שירות - חיפוש מוצר או שירות יאפשר לכם לדעת מי המתחרים כשמדובר במוצר או בשירות.
<![CDATA[<br>]]>
	3. ציינו את המיקום שלכם - המיקום ידגיש מתחרים שהם מקומיים ביחס אליכם, ומציעים את אותם השירותים.
<![CDATA[<br>]]>
ה"מונחים" האלה שזמינים בחיפוש משמשים כ"מילות מפתח" שמשויכות למותג או למוצר. אנשים מחפשים עסקים או מוצרים באינטרנט באמצעות מילות המפתח האלה, כך שחשוב לדעת מי עוד מופיע כשהלקוחות משתמשים בהן.

        </item>
        <item>מה הצורך של הלקוחות שלי?</item>
        <item>מה הייתרונות הייחודיים שלי (USP)?</item>
        <item>
            ניתוח SWOT יעזור לכם בניסוח, ויאפשר לכם להגיע להחלטות עסקיות מושכלות יותר. מודל SWOT מתייחס לארבעה גורמים: הנקודות החזקות, החולשות, ההזדמנויות והאיומים.
            <![CDATA[<br>]]>
עליכם לשאול את עצמכם:
            <![CDATA[<br>]]>
            1. במה אנחנו טובים?
        </item>
        <item>2. מה דורש שיפור?</item>
        <item>3. מה יוביל לצמיחה, לשינוי ולשיפור?</item>
        <item>4. אילו גורמים, פנימיים או חיצוניים, קיימים או פוטנציאליים, עלולים להזיק לעסק?</item>
    </string-array>
    <string-array name="topic_usp_extra">
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>הכנס כאן</item>
    </string-array>

    <string-array name="topic_my_believe_task">
        <item>
            הוסיפו תיאור עסק או מותג, כמו "חנות מקומית לחיות מחמד"
        </item>
        <item>הוסיפו שירות, כמו "ציוד ואביזרים לאילוף לכלבים באיכות הגבוהה ביותר"</item>
        <item>הוסיפו את מה שמייחד אתכם, כמו "רמת מומחיות גבוהה"</item>
        <item>הוסיפו את התוצאה הרצויה מבחינת הלקוחות שלכם, כמו "להעניק תחושת ביטחון לבעלים של חיות מחמד חדשות"</item>
        <item>
            ניסוח ה"אני מאמין" של העסק:
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="topic_my_believe_text">
        <item>

        </item>
        <item>

            </item>
        <item>

        </item>
        <item>

</item>
        <item>            ניסוח האני מאמין של העסק שלי. יכול להיות משפט, או פסקה.
        <![CDATA[<br>]]>
            תשובה זו צריכה להיות בשפה שמתאימה לקהל היעד של העסק, היא צריכה להיות מנוסחת היטב ולכלול את נקודות החוזק והחולשה של העסק שלכם
            <![CDATA[<br>]]>
            בשלב הזה הצהרת המשימה לתוכן דומה להצהרה הבאה: "כחנות מקומית לחיות מחמד, אנחנו רוצים לספק תוכן ממומחים וציוד איכותי לאילוף כלבים, כדי לאפשר לכם להיות הבעלים הטובים ביותר של חיות המחמד שלכם"
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="topic_my_believe_extra">
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>believe</item>
    </string-array>

    <string-array name="topic_kpi_task">
        <item>מה בדיוק אני רוצה להשיג? יעד מדיד. (Specific)</item>
        <item>איך ניתן למדוד את הישג היעד באופן פרקטי? (Measurable)</item>
        <item>האם זה יעד ריאלי? (Achievable)</item>
        <item>האם זה רלוונטי למטרת העל שלי? (Relevant)</item>
        <item>מה תאריך הביצוע של היעד? (Time-bound)</item>
    </string-array>
    <string-array name="topic_kpi_text">
        <item>דוגמא:
            <![CDATA[<br>]]>
אז איך נראה KPI במציאות? הכירו את ראיין. הוא הבעלים של רשת מכוני כושר שנקראת Fit Gym. הוא צריך לדאוג לכך שיהיו לו מספיק לקוחות כדי שהעסק ימשיך לצמוח. לשם כך ראיין רוצה שבכל חודש יצטרפו לכל אחד מסניפי הרשת לפחות 50 חברים חדשים. זה היעד שלו. כדי להשיג את היעד הזה, ראיין צריך להגדיר מדדי KPI שימדדו את המאמצים שהצוות שלו עושה כדי להגיע ליעד. ראיין מיפה את הפעולות שצוות המכירות יכול לעשות כדי לשפר את שיעורי ההרשמה למכוני הכושר, ועל פיהן הגדיר את מדדי ה-KPI הבאים.
<![CDATA[<br>]]>
צוות המכירות צריך:
<![CDATA[<br>]]>
	- לפנות ל-20 לקוחות פוטנציאליים ביום
<![CDATA[<br>]]>
	- להגיב לכל הפניות ברשתות החברתיות ובאימייל תוך 15 דקות מרגע שהן מתקבלות, במהלך שעות הפעילות
<![CDATA[<br>]]>
	- לחדש או לשדרג 8 מנויים של לקוחות קיימים בחודש.
<![CDATA[<br>]]>
באמצעות ניתוח התוצאות כנגד מדדי ה-KPI, יוכל ראיין לדעת בדיוק מי מהעובדים עומד בציפיות ומי זקוק להדרכת מכירות נוספת.
        </item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
    </string-array>
    <string-array name="topic_kpi_extra">
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>הכנס כאן</item>
    </string-array>

    <string-array name="topic_website_task">
        <item>מה הם מילות מיקוד החיפוש הכי מתאימות לך? זה חלק מאופטמיזציה עבור מנועי חיפוש (SEO) - קידום האתר באינטרנט בעזרת התאמת התוכן שלו לחיפושים.</item>
        <item>בחירת דומיין:</item>
        <item>איזה תכנים יהיו באתר שלכם? נסו לתת מספר כותרות לדפים (לדוגמא: שירותים, מי אנחנו, יצירת קשר)</item>
        <item>פסקת פתיחה לדפים, היכרות, מה זה וכו:</item>
        <item>תוכן הדף. מה יהיה כתוב בעיקר התוכן:</item>
        <item>קריאה לפעולה/פעולות בדף/סיום/סיכום/קישורים שנראה לכם רלוונטי להוסיף:</item>
    </string-array>

    <string-array name="topic_website_text">
        <item>רצוי שתתאימו את תוכן האתר שלכם למה שאנשים מחפשים בפועל.
<![CDATA[<br>]]>
כדאי לכלול את המונחים שאנשים מחפשים הכי הרבה בקשר למוצרים שלכם. רק צריך לזכור שייתכן שלא יהיה קל לבדל את העסק שלכם בעזרת מונחים שפופולריים מדי בחיפוש.
<![CDATA[<br>]]>
בנוסף, כדאי להשתמש במילות חיפוש מפורטות, על מנת שיהיה אפשר למצוא את העסק שלכם ספציפית. ולא רק את התחום של העסק. לדוגמא - "שרברבות - דואגים לבית שלך כל יום!". באופטימיזציה עבור מנועי חיפוש קוראים לזה Long Tail.
        </item>
        <item>
            דומיין הוא שם האתר המוצג באנגלית בדפדפן, לדוגמא: "google.com".  כדאי שהשם יהיה קשור, קצר וקליט.
        </item>
        <item>
            כאשר בונים אתר, דבר ראשון יש צורך להחליט אילו דפים יהיו בו.
        </item>
        <item>בואו נתחיל למלא את האתר בתוכן. חשוב שהתוכן יהיה מעניין ועוד יותר חשוב - רלוונטי. כאשר אנשים מחפשים דברים באינטרנט, מנוע החיפוש בודק לא רק את מילות המפתח שבחרתם, אלא אף, ובעיקר - את התוכן של האתר. האם מילות המפתח נמצאות בו? האם אתם עוסקים בנושאים הרלוונטים מוצר שלכם? ככול שהתוכן בכל דף באתר יהיה רלוונטי יותר אליכם, ואל מה שאנשים מחפשים - כך יהיה יותר סיכוי שימצאו את האתר שלכם בחיפוש!</item>
        <item></item>
        <item></item>
    </string-array>
    <string-array name="topic_website_extra">
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>link</item>
        <item>pages</item>
        <item>population</item>
        <item>population</item>
        <item>population</item>
    </string-array>

    <string-array name="topic_app_task">
        <item>מה אתם מתכוונים להשיג בעזרת האפליקציה?</item>
        <item>אילו דפים יהיו באפליקציה?</item>
        <item>חישבו - אילו תכונות חשוב לכם שיהיו באפליקציה?</item>
    </string-array>
    <string-array name="topic_app_text">
        <item>
            יותר ויותר בתי עסק משקיעים גם בפיתוח אפליקציות כדי ליצור אינטראקציה עם הלקוחות בכל מקום.
<![CDATA[<br>]]>
            אתרים מתאימים לניידים כוללים את רוב התכונות שקיימות באתר הראשי, הם פשוט מותאמים להפעלה במסכים קטנים.
<![CDATA[<br>]]>
            לעומת זאת, אפליקציות לסמארטפון הן אפליקציות שאפשר להוריד ולהתקין במכשירים ניידים. לרוב, אפליקציות מספקות פונקציה ספציפית שלא קל להפעיל בדפדפן אינטרנט.
<![CDATA[<br>]]>
            </item>
        <item>
            נסו לצייר ממש, או לדמיין - אם אתם משתמשים המורידים את האפליקציה, מה תצפו לראות שם?
</item>
        <item>            איך זה מועיל?
            <![CDATA[<br>]]>
            - הודעות push לפי מיקום/זמן/אירועים חשובים.
<![CDATA[<br>]]>
	- צבירת נקודות שימוש
<![CDATA[<br>]]>
-ניווט למקום
<![CDATA[<br>]]></item>
    </string-array>
    <string-array name="topic_app_extra">
        <item>pages</item>
        <item>pages</item>
        <item>pages</item>
    </string-array>

    <string-array name="topic_sem_task">
        <item>חפשו מודעות של מוצרים דומים. ואילו מילות חיפוש הם בחרו? מה כתבתם על מנת למצוא אותם?</item>
        <item>חישבו על מילות חיפוש למודעות שלכם</item>
        <item>נסו לנסח מודעת חיפוש אחת, רלוונטית, וכוללת קריאה לפעולה</item>
    </string-array>
    <string-array name="topic_sem_text">
        <item>
כמו ברוב המכירות הפומביות, גם כאן מציעים הצעות מחיר, והן משפיעות על תוצאות המכירה. אבל הצעת המחיר היא לא הגורם היחיד שמשפיע על התוצאה. במכירה הפומבית הזו, גם הרלוונטיות של המודעות היא גורם חיוני. כלומר, כדי שמודעה תזכה במכירה פומבית, צריך להציע עבורה הצעת מחיר טובה והיא צריכה להיות מאוד רלוונטית לחיפוש. מי שיצליח לעמוד בשני הקריטריונים האלה יוכל ליהנות מכל היתרונות של שיווק במנועי חיפוש.
<![CDATA[<br>]]>
חשוב לפחות כמו המחיר זה הרלוונטיות של ההודעה. הקפדה על רלוונטיות תעזור להשיג אותם תוצאות ואף יותר טובות - ביותר זול.

        </item>
        <item>
כדי לדעת אם זו מילת מפתח טובה, צריך לבדוק כמה הקליקים האלה שווים לעסק. בדיקת הרווח שאתם מפיקים מקליקים על מודעות תעזור לכם להבין אילו מילות מפתח "טובות" לעסק.
<![CDATA[<br>]]>
	- רלוונטיות המילים לדבר אותו אתם מציעים.
            <![CDATA[<br>]]>
	- מילה שאנשים יחפשו
            <![CDATA[<br>]]>
	- מצד אחד צריך שהתנועה תהיה גדולה, מצד שני מילים ייחודיות מספיק שאתם תקפצו
            <![CDATA[<br>]]>

כשיוצרים קמפיין חדש לשיווק במנועי חיפוש, חשוב להבין מה הופך מילת מפתח ל"מוצלחת". בסרטון הזה תלמדו לאילו גורמים חשוב להתייחס כששוקלים להציע הצעות מחיר על מילות מפתח, כולל:
            <![CDATA[<br>]]>
	- רלוונטיות
            <![CDATA[<br>]]>
	- תנועה
            <![CDATA[<br>]]>
	- תחרות
            <![CDATA[<br>]]>

        </item>
        <item>
            אז איך יוצרים מודעה מיוחדת ש"תתפוס את העין"?
            <![CDATA[<br>]]>
	- רלוונטיות - זה שם המשחק. הכי חשוב. נסו לנסח את הכותרת של המודעה כך שתהיה דומה ככל האפשר למונח החיפוש.
            <![CDATA[<br>]]>
	- ציון מבצעים
            <![CDATA[<br>]]>
קריאה לפעולה (קנו/הזמינו/בואו). מחקרים מראים שאנשים מגיבים היטב כשמנחים אותם מה לעשות. מומלץ לכלול את הקריאה לפעולה בשורה השנייה של המודעה, כדי שהמחפש ידע בדיוק מה לעשות אחרי שהוא לוחץ על המודעה. הניסוח מנחה את הלקוחות מה לעשות כשהם מבקרים באתר ומחזק את הרלוונטיות של העסק לצרכים שלהם.

        </item>
    </string-array>
    <string-array name="topic_sem_extra">
        <item>empty</item>
        <item>pages</item>
        <item>הכנס כאן</item>
    </string-array>

    <string-array name="topic_ads_task">
        <item>אילו יעדים אתם רוצם להשיג בעזרת הפרסום?</item>
        <item>חישבו על כותרות למודעות. מה יגרום לאנשים שלא מכירים אתכם להיכנס?</item>
        <item>חישבו מה יגרום למי שכבר מכיר אתכם לרצות ללמוד עוד.</item>
        <item>כעת אלו אנשים שכבר התעניינו המוצר שלכם. למה שווה להם להגיע אליכם?</item>
        <item>אילו תמריצים תוכלו להציע ללקוחות על מנת שיבצעו "המרה" ויקנו אצלכם?</item>
    </string-array>
    <string-array name="topic_ads_text">
        <item>
קודם כל, סביר להניח שתשתמשו בפלטפורמה כלשהי לפרסום ברשת המדיה. הפלטפורמה הזו היא מערכת שתאפשר לכם לפרסם באתרים שונים ותעזור לכם ליצור ולהפעיל קמפיינים ברשת המדיה. כמעט בכל הפלטפורמות יש לכם אפשרות להחליט איפה יוצגו המודעות ומי יראה אותם.
<![CDATA[<br>]]>
איתור הקהל שכדאי למקד אליו הוא שלב חיוני, אבל צריך גם ליצור מודעות שיוצגו בקמפיין לרשת המדיה.
<![CDATA[<br>]]>
יש דבר אחד שחשוב שתזכרו: מומלץ להתאים את התוכן לקהל שאליו ממקדים.
<![CDATA[<br>]]>
ניתן להשתמש בפרסום ברשת המדיה כדי למקד לקהלים מאוד ספציפיים, ואפילו לכמה קהלים בו-זמנית, בהתאם למסר שרוצים להעביר. קבלת החלטה למי רוצים להגיע ואיזה מסר רוצים להעביר תעזור לכם גם לשמור על סדר בקמפיינים וגם לנסח את המסר, לקבוע את הטון ולעצב את הסגנון של הפרסום ברשת המדיה.
<![CDATA[<br>]]>
           ישנם פלטפורמות רבות לפרסום, ועליכם להתאים אותם לפי התקציב והצרכים שלכם. ראשית, נזכור מי קהל היעד שלנו, והיכן הוא נמצא:
        </item>
        <item>

            אם הגדרתם כמה יעדים, מודעה אחת או קמפיין אחד לא יוכלו לעזור לכם להשיג את כולם. אבל אין סיבה לדאגה. כל מה שצריך לעשות הוא להגדיר מראש בבירור מה רוצים להשיג, ואז אפשר ליצור מודעות שונות שממוקדות לאנשים שונים מכל הסיבות הנכונות.

אחת השיטות הפשוטות להגדיר את היעדים שרוצים להשיג בעזרת הפרסום ברשת המדיה, היא לחשוב על השלבים השונים במסלול להמרת הלקוח כעל משפך.
<![CDATA[<br>]]>
	1. החלק הכי רחב בראש המשפך הוא מודעות - פרסום ברשת המדיה יעזור לכם להגיע לקהל יעד רחב.
זה הזמן לחשוב איך אפשר למשוך תשומת לב. זכרו, המודעות מוצגות לאנשים שלא מחפשים אתכם באותו רגע.
        </item>
        <item>
            2. בשלב הבא במשפך אתם צריכים לעזור לאנשים לגבש דעה עליכם ולוודא שהם יזכרו אתכם בעתיד. תוכלו ליצור קמפיין חדש לפרסום ברשת המדיה ולהעביר בו מסרים שמבליטים את היתרון התחרותי שלכם ומדגישים את היתרונות של כל מוצר או שירות שאתם מציעים. בשלב הזה, אפשר לצמצם קצת את הקהל שממקדים אליו כך שיכלול אנשים שכבר ביקרו באתר שלכם או אנשים שמאוד מתעניינים במוצרים ובשירותים שאתם מציעים.
</item>
        <item>
            3. השלב הבא ב"משפך" המכירות, הוא להתמקד באנשים שכבר שוקלים להשתמש בפתרון שלכם. בשלב הזה אפשר ממש לזקק את המסר ולהתמקד בתכונות שהופכות את המוצר או את השירות שלכם לפתרון נהדר. המודעות האלה יוצגו לאנשים שאתם יודעים שהפגינו עניין במה שיש לכם להציע.
</item>
        <item>
            4. השלב האחרון במשפך המכירות הוא הרכישה. אם היעד הסופי שלכם הוא לשכנע אנשים לקנות מכם, אתם צריכים להתמקד בהמרות. לדוגמה, אפשר ליצור מודעות שבהן תציעו מבצעים מיוחדים או תמריצים, ולמקד אותן לאנשים שאתם יודעים שהפגינו עניין, אבל עוד לא קנו.
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="topic_ads_extra">
        <item>ads_pages</item>
        <item>pages</item>
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>הכנס כאן</item>
    </string-array>

    <string-array name="topic_google_business_task">
        <item>שם העסק - מה יחפשו כדי לראות אותו. נסו להגיע לשם המדוייק ביותר, אך שיהיה גם ייחודי ומי שיחפש אתכם - ימצא דווקא אתכם:</item>
        <item>מספר הפלאפון/טלפון</item>
        <item>כתובת</item>
        <item>שעות פתיחה</item>
        <item>תיאור העסק</item>
        <item>לוגו</item>
        <item>תמונות של העסק(לא חובה, אבל חשוב!)</item>
        <item>סמנו כאשר פתחתם את הדף</item>
    </string-array>
    <string-array name="topic_google_business_text">
        <item>
            יצירת דף עסקי בגוגל היא תהליך קל ופשוט. וודאו שיש לכם את הפרטים הבאים:
        </item>
        <item>
            בנוסף וודאו שיש לכם את הדברים הבאים:
</item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item>
            זה הזמן לפתוח את דף העסק! כאשר אתם עושים זאת, יישלח אליכם מכתב עם קוד הפעלה של הדף העסקי (בדרך כלל לוקח באזור השבועיים) - ולאחר מכן תוכלו לערוך את שאר הפרטים של העסק.
            <![CDATA[<br>]]>
        זיכרו! ככול שהדף יהיה יותר פעיל (ניתן לשתף פוסטים - מומלץ על בסיס שבועי לפחות!), עם יותר מידע - ותענו על תגובות והודעות שיישלחו אליכם - כך הוא יוצג יותר בדף החיפוש, ויקבל יותר צפיות!
        <![CDATA[<br>]]><![CDATA[<br>]]>
        זה הזמן לפתוח את הדף:
            <![CDATA[<a href="https://www.google.com/business/">פתיחת הדף העסקי של גוגל!</a>]]>
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="topic_google_business_extra">
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>empty</item>
        <item>empty</item>
        <item>empty</item>
        <item>empty</item>
        <item>empty</item>
        <item>empty</item>
        <item>empty</item>
    </string-array>

    <string-array name="topic_content_marketing_task">
        <item>היזכרו בהגדרת העסק שלכם</item>
        <item>פילוח הקהל לקבוצות. אילו קבוצות קבל יש לכם? נסו להיות כמה שיותר מדוייקים.</item>
        <item>1. הגיל שלהם:</item>
        <item>2. התפקידים שלהם בעבודה</item>
        <item>3. תחומי העניין שלהם</item>
        <item>4. מה חשוב להם</item>
        <item>5. עד כמה הנושא הזה כבר מוכר להם</item>
        <item>6. איפה מוצאים אותם? באילו רשתות חברתיות?</item>
        <item>הבנתי!</item>
    </string-array>
    <string-array name="topic_content_marketing_text">
        <item>
            כדי ליצור תוכן איכותי, כדאי להגדיר את הערכים שלכם מבחינת התוכן שאתם יוצרים. תזכורת להגדרת העסק שלכם:
            <![CDATA[<br>]]>
            <![CDATA[<br>]]>
        </item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item>
            כשאתם ניגשים ליצור תוכן מקוון, כדאי שתחשבו מיהו הקהל שלכם, ומה הוא רוצה לדעת. פילוח קהל יכול לעזור לכם לעשות זאת.
<![CDATA[<br>]]>
פילוח פירושו חלוקה של הקהל שלכם לקבוצות של אנשים לפי מי שהם ומה שהם אוהבים. במקום להשקיע זמן וכסף במיקוד לקשת רחבה של אנשים, הפילוח עוזר לזהות את הקבוצות שהכי מעוניינות במוצר או בשירות שלכם. התוצאה היא דרך משתלמת ומשכנעת יותר להגיע ללקוחות פוטנציאליים.
<![CDATA[<br>]]>
כשמבינים את ההרגלים ואת ההעדפות של קהל מסוים, אפשר למקד את התוכן ישירות לקבוצת אנשים ספציפית זו.
<![CDATA[<br>]]>
כדי לדעת מה אנשים מחפשים, אפשר לנסות להשתמש בכלים מקוונים חינמיים כמו Answer The Public ומתכנן מילות המפתח. אפשר להשתמש בתכונות הקיימות בפלטפורמות של ערוצי מדיה חברתית, כגון Facebook ו-Twitter, כדי לקבל מבט מהיר על הדמוגרפיה ועל ההתנהגויות של הקהל. כדאי לנסות כמה כלים ולהשוות את התוצאות כדי לקבל תמונה מלאה יותר שתראה לכם מיהו הקהל שלכם, וכיצד הוא מתנהג ברשת.
<![CDATA[<br>]]>
אל תשכחו לדבר עם אנשים. בעולם המקוון שבו אנחנו חיים, קל לשכוח את זה, אבל שיחה עם אנשים פנים אל פנים יכולה לספק לכם תובנות ייחודיות ביחס לזהות ולצרכים שלהם.
<![CDATA[<br>]]>
</item>
    </string-array>
    <string-array name="topic_content_marketing_extra">
        <item>believe</item>
        <item>pages</item>
        <item>population</item>
        <item>population</item>
        <item>population</item>
        <item>population</item>
        <item>population</item>
        <item>population</item>
        <item>empty</item>
    </string-array>

    <string-array name="topic_posts_task">
        <item>נסו לכתוב פתיחה קצרה</item>
        <item>מי קהל היעד שאתם כותבים לו עכשיו?</item>
        <item>משהו שיצור עניין הפוסט? (עיקר התוכן)</item>
        <item>נסחו קריאה לפעולה</item>
        <item>ביחרו דרך אחת לנהל את התוכנית לפרסום בלוגים שלכם. ניתן לעשות זאת גם באופן ידני - אך הקפידו על לוח הזמנים!</item>
        <item>כמו שחשוב לדעת מה לעשות, חשוב לדעת מה לא עושים</item>
    </string-array>
    <string-array name="topic_posts_text">
        <item>
הרגלי הקריאה באינטרנט יכולים להיות שונים מאוד מהרגלי הקריאה בערוצים אחרים. סגנון, אורך ומבנה הם שיקולים חשובים שכדאי להתייחס אליהם בכתיבה לערוצים שונים. כדי שקהל הקוראים יגלה עניין בתכנים שלכם, מומלץ להתאים את צורת הכתיבה לאינטרנט.
<![CDATA[<br>]]>
צריך להיות מהיר ויעיל: אנחנו מוצפים במידע. הצורך שלנו לעשות כמה דברים במקביל ולצרוך נתונים מהאינטרנט במהירות וביעילות גרם לכך שאנחנו מקדישים פחות זמן לכל דבר.
<![CDATA[<br>]]>
איך עושים את זה?
            <![CDATA[<br>]]>
            ננסה לעבור יחד על השלבים.
            <![CDATA[<br>]]>
            1. מומלץ להתחיל בפתיחה קצרה ומושכת שתסביר לקורא למה הוא יכול לצפות. חשוב לנסח פסקת פתיחה או משפט פתיחה מושכים כדי לגרום לאנשים להמשיך לקרוא. דוגמה לפתיחה מושכת יכולה להיות נתון סטטיסטי.
        </item>
        <item>2. לא לשכוח מי קהל היעד</item>
        <item>3. ליצור עניין</item>
        <item>4. טיפ חשוב נוסף הוא לשלב בתוכן "קריאה לפעולה" (Call-To-Action). קריאות לפעולה הן הצהרות קצרות שמטרתן לשכנע מבקר באתר לבצע פעולה מסוימת, ולכן כדאי לנסח אותן בצורה הכי יצירתית ומשכנעת. דוגמה לקריאה לפעולה יכולה להיות \"קדימה, לעבודה\" או \"הירשמו עוד היום\".</item>
        <item>השקעה רצינית בפעילות במדיה חברתית מצריכה הרבה עבודה, ומי שאין לו תוכנית ברורה יכול לאבד את המיקוד מהר מאוד.
<![CDATA[<br>]]>
לא קל לשמור על עדכניות של החומרים, לענות לחברים ברשת ולתקשר איתם או להמשיך לחשוב על רעיונות חדשים, ייחודיים ומעניינים לפרסומים בכמה רשתות.
<![CDATA[<br>]]>
כדאי ליצור תוכנית מגובשת - אחרת לא תעמדו ביעדים שלכם. קשה לבנות על תוכן "ספונטני" ואיכותי.
<![CDATA[<br>]]>
אז איך בונים תוכנית לשימוש במדיה חברתית?
<![CDATA[<br>]]>
            איך מצליחים לעשות זאת?
            <![CDATA[<br>]]>
אפשר להיעזר בכלים לניהול הפרסום במדיה חברתית, כמו Hootsuite‏, Buffer ו-Everypost כדי ליצור מראש פריטים לשיתוף ופרסום.
            <![CDATA[<br>]]>
            כשמשתמשים בכלים האלה, יש לכם אפשרות להחליט באיזו רשת אתם רוצים לשתף את הפריטים שיצרתם ולשתף פעולה עם עמיתים לעבודה שיעזרו להצלחת הפרסום במדיה חברתית. בנוסף, אפשר להשתמש בכלים האלה כדי לעקוב אחרי התגובות של אנשים לפרסומים שלכם במדיה חברתית.

            <![CDATA[<br>]]>
            נציע כאן מספר אפשרויות בעלות תוכניות חינמיות:
            <![CDATA[<br>]]>
            <![CDATA[<a href="http://everypost.me/">אפשרות ראשונה: everypost</a>]]>
            <![CDATA[<br>]]>
            <![CDATA[<a href="https://buffer.com/">אפשרות שנייה: buffer</a>]]>
            <![CDATA[<br>]]>
            <![CDATA[<a href="https://hootsuite.com/">אפשרות שלישית: hootsuite</a>]]>

            <![CDATA[<br>]]>
            <![CDATA[<a href="https://www.wordstream.com/blog/ws/2018/01/17/best-free-social-media-management-tools">בנוסף ניתן למצוא כלים נוספים כאן</a>]]>

        </item>
        <item>
            ולסיכום:
            <![CDATA[<br>]]>
            מה לא עושים?
            <![CDATA[<br>]]>
	1. אנשים לא נמצאים שם בשבילכם. מותגים שכל התוכן שהם מספקים הוא מכירתי, משעממים אנשים והם מפסיקים להתייחס לפרסומים שלהם די מהר. אתם צריכים להתמקד בלספק למשתמשים חוויה טובה ולא לאבד את תשומת הלב שלהם. אתם צריכים לספר לעוקבים מה חדש, איזו סחורה חדשה עומדת להגיע ואיך העסק עובד. אין צורך ליצור עותקים של דפי המוצר שלכם ולנסות לדחוף אותם לאנשים.

	מומלץ להקפיד \'להיות עם היד על הדופק\' ברשת כדי לדעת מתי אנשים מגיבים לכם, ולהקצות משאבים למענה על תגובות. כדאי תמיד להגיב בהבנה ובהתחשבות, אבל הכי חשוב להיות עקביים.
            <![CDATA[<br>]]>
	2. אל תגזימו בשימוש במדיה חברתית. קיימות הרבה רשתות מדיה חברתית ויש כמעט אינסוף אפשרויות לדבר עם לקוחות, אבל צריך להקדיש זמן לדברים כאלה. אם לא תיזהרו, תמצאו את עצמכם נאבקים בתפעול של יותר מדי דפים באתרי מדיה חברתית. התמקדו ברשתות הכי חשובות והרחיבו את הפעילות רק כשההתרחבות מתבקשת ויש לכם את המשאבים לעשות זאת.
            <![CDATA[<br>]]>
	3. לא להגיע למצב שהדף שלכם לא מעודכן פרק זמן ארוך מידי.
            <![CDATA[<br>]]>
4. המלצה אחרונה, ומאוד חשובה, היא לבדוק איזה רווח אתם מפיקים מהפעילות במדיה חברתית.
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="topic_posts_extra">
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>radioContentMarketing</item>
        <item>empty</item>
    </string-array>

    <string-array name="topic_mail_task">
        <item>השלב הראשון בשיווק באימייל הוא להגדיר יעדים:</item>
        <item>ביחרו את שירוק שיווק המייל המתאים לכם</item>
        <item>נסו לנסח שורת נושא למייל השיווקי שלכם</item>
        <item>נסו לנסח את התוכן למייל השיווקי שלכם</item>
        <item>שירותים אלו, ניתן לבצע בעזרת התוכנה או האתר בהם אתם משתמשים</item>
        <item>הבנתי!</item>
    </string-array>
    <string-array name="topic_mail_text">
        <item>
            כמו בכל הדברים, כדי שזה יעבוד, הכי חשוב לבנות תוכנית מסודרת.
            <![CDATA[<br>]]>
            	השלב הראשון בשיווק באימייל הוא להגדיר יעדים:
            <![CDATA[<br>]]>
		- להציג מוצרים?
            <![CDATA[<br>]]>
		- להביא יותר לקוחות?
            <![CDATA[<br>]]>
		- הפצת מבצעים?
            <![CDATA[<br>]]>
- להגיע ליותר מכירות?
            <![CDATA[<br>]]>
        </item>
        <item>
            יש הרבה אפשרויות לבחירה, אבל רוב הכלים לשיווק באימייל חולקים כמה תכונות משותפות. הראשונה היא מסד נתוני אנשי קשר, שבו נשמרים פרטי הלקוחות. לכל הפחות, מסד הנתונים צריך לכלול כתובת אימייל עבור כל איש קשר. רוב התוכנות מאפשרות לכלול מידע נוסף, כגון שם, כתובת דואר ופרטים אחרים.
<![CDATA[<br>]]>
כדי להתחיל לבנות את מסד הנתונים לשיווק באימייל, הוסיפו את נתוני הלקוחות שכבר יש לכם. רוב השירותים מאפשרים להעלות נתונים מגיליון אלקטרוני, תכונה שימושית אם יש לכם הרבה מידע להוסיף.
לאחר מכן, כדאי להציע לאנשים את האפשרות להירשם כמנויים (ולבטל את הרישום) בעצמם. רוב שירותי האימייל מספקים טופס דיגיטלי שאפשר להוסיף לאתר על ידי העתקה והדבקה של קטע קוד קצר. מבקרי האתר יכולים לשלוח את הטופס הזה כדי להירשם להודעות האימייל שלכם. לאחר מכן, הנתונים האלה מועברים אוטומטית למסד נתוני אנשי הקשר שלכם.
טופס ההרשמה הדיגיטלי צריך להיות קצר וקל למילוי.
<![CDATA[<br>]]>
אם יש לכם מידע על הלקוחות, אתם יכולים להשתמש בו כדי למיין אותם לרשימות.
<![CDATA[<br>]]>
אחרי שבניתם מסד נתונים, בואו נחשוב על הודעות האימייל עצמן. תבניות אימייל מאפשרות לכם ליצור עיצוב שתואם למותג שלכם.
יש לשים לב שההודעות מותאמות לנייד.
            <![CDATA[<br>]]>
            תבנית האימייל שלכם יכולה לכלול גם שדה אחד או שניים עבור תוכן ספציפי לכל קבוצה של בעלי חיות מחמד ספציפיות. אם תמקדו לכל קבוצה תוכן מותאם אישית, תגדילו את הסיכויים שהם לא רק יקראו את ההודעות, אלא גם ילחצו על הקישורים כדי להיכנס לאתר שלכם.

            הגיע הזמן לבחור את השירות שמתאים לכם! ישנם תוכניות בתשלום, וישנם בחינם, אציע כאן מספר אפשרויות. השקיעו בזה מחשבה.
            <![CDATA[<br>]]>
            נציע כאן מספר אפשרויות בעלות תוכניות חינמיות:
            <![CDATA[<br>]]>
            <![CDATA[<a href="https://www.sender.net/">אפשרות ראשונה: sender</a>]]>
            <![CDATA[<br>]]>
            <![CDATA[<a href="https://mailchimp.com/">אפשרות שנייה: mailchimp</a>]]>
            <![CDATA[<br>]]>
            <![CDATA[<a href="https://www.inwise.co.il/">אפשרות שלישית: inwise</a>]]>
            <![CDATA[<br>]]>
            <![CDATA[<a href="https://www.omnisend.com/">אפשרות רביעית: omnisend</a>]]>

            <![CDATA[<br>]]>
            <![CDATA[<a href="https://sproutsocial.com/insights/free-email-marketing-tools/">בנוסף ניתן למצוא כלים נוספים כאן</a>]]>
</item>
        <item>
            <![CDATA[<br>]]>
         	1. איך אתם יכולים להשתמש במה שנקרא בדיקות A/B כדי לגרום ליותר אנשים לפתוח את הודעות האימייל שלכם וללחוץ על קישורים לאתר שלכם?
	מה זה בכלל?
            <![CDATA[<br>]]>
	בדיקות A/B הן בדיקות שבהן אתם יוצרים שתי גרסאות של הודעת אימייל, כדי לראות איזו מהן משיגה ביצועים טובים יותר. אפשר להשתמש בשיטה זו כדי לנסות גישות שונות בנוגע להודעות אימייל. אתם יכולים לשלוח לחצי מהלקוחות שלכם את גרסה A של שורת הנושא, ולחצי השני את גרסה B. לאחר מכן, תוכלו לבדוק לאיזו גרסה היה "שיעור פתיחה" גבוה יותר.
            <![CDATA[<br>]]>
	2. דף נחיתה הוא הדף הראשון שהמשתמש רואה כשהוא מגיע לאתר שלכם. כך, כשמישהו לוחץ על קישור מתוך האימייל, הוא "נוחת" בדף אינטרנט רלוונטי. הקמפיינים שלכם באימייל יהיו מוצלחים יותר אם תפנו את המבקרים ישירות לדף שהם רוצים לראות, כדי שהם יוכלו לקבל מידע על המוצר, ואולי לקנות אותו!
            <![CDATA[<br>]]>
	3. צריך לזכור שאנשים עשויים לקרוא את ההודעות שלכם בניידים, בטאבלטים, במחשבים ניידים ובמחשבים שולחניים. זה אומר שדפי הנחיתה של ההודעות שלכם צריכים לפעול היטב בכל המכשירים האלה.
            <![CDATA[<br>]]>
	4. חשוב להשתמש בניתוח נתוני אינטרנט כדי לברר מה המשתמשים עושים באתר אחרי שהם לוחצים על קישורים מההודעות שלכם.
            <![CDATA[<br>]]>
<![CDATA[<br>]]>
            סוד ההצלחה הוא ליצור רושם ראשוני טוב. נסו לחשוב מה הלקוחות רואים כשהם מציצים בתיבת הדואר הנכנס שלהם. האם ההודעה שלכם תגרום לכם לרצות לפתוח אותה? שני הדברים שהם יראו הם:
            <![CDATA[<br>]]>
	1. שם העסק שלכם בשדה "מאת".
            <![CDATA[<br>]]>
	2. שורת הנושא של ההודעה.
            <![CDATA[<br>]]>
חשוב להקפיד שהשם וכתובת האימייל הרשומים בשדה "מאת" יזהו את העסק שלכם בצורה ברורה.
            <![CDATA[<br>]]>
שורת הנושא של ההודעה יכולה לבנות או להרוס את הקמפיין:
            <![CDATA[<br>]]>
	- שורת הנושא צריכה להיות קצרה ופשוטה - רצוי פחות מעשר מילים. נסו לתמצת את המידע החשוב והרלוונטי ביותר הכלול בהודעה.
            <![CDATA[<br>]]>
	- כאשר זה אפשרי, מומלץ להתאים את שורת הנושא לנמען באופן אישי או לאזור הגיאוגרפי שלו. לדוגמה: "גורי, האם הכלבלב שלך הכי בריא בלונדון?".
            <![CDATA[<br>]]>
כדאי להימנע ממילים כגון "חינם", "אחוזי הנחה", "תזכורת" ו"מבצעים" וכן מסמלי מטבע (₪) וסימני קריאה. כל אלה ידועים כגורמים להפעלת מסנני דואר זבל.
            <![CDATA[<br>]]>
        </item>
        <item>
          חצי הדרך - תוכן. הלקוחות עסוקים ויראו את ההודעה רק ברפרוף:
            <![CDATA[<br>]]>
	- כדאי שהתוכן יהיה תמציתי ולגשת ישר לעניין. הפיסקאות צריכות להיות קצרות - נגיד משפט אחד עד שלושה משפטים - וממוקדות ברעיון אחד.
            <![CDATA[<br>]]>
	- אפשר להוסיף קישורים למאמרים ארוכים יותר ולמידע נוסף, שמופיעים באתר שלכם.
            <![CDATA[<br>]]>
	- הכתיבה שלכם צריכה להיות משכנעת ומרתקת ככל האפשר. אפיון השפה צריך להתאים לקהל שלכם.
            <![CDATA[<br>]]>
	- הקישורים המופיעים באימייל צריכים לכלול קריאות לפעולה. לדוגמה, אפשר להוסיף קישור בנוסח "לחצו כאן ותחסכו 25 אחוז הנחה על ההזמנה הבאה של מזון לחתולים, העשוי מרכיבים טבעיים בלבד". או אולי "לחצו כאן למשלוח חינם על הזמנות מעל ₪50".
            <![CDATA[<br>]]>
	- מומלץ להשתמש בטקסט מודגש ובעיצוב בולט כדי להדגיש תוכן ומבצעים חשובים.
            <![CDATA[<br>]]>

        </item>
        <item>
            סיום המייל:
            <![CDATA[<br>]]>
יש עוד מרכיב שכדאי לכלול בהודעות:
            <![CDATA[<br>]]>
	- קישורים בתחתית האימייל, שמאפשרים לנמענים לבטל את הרישום להודעות שלכם, לשנות את העדפות האימייל שלהם או לעדכן את הפרטים שלהם ליצירת קשר. מתן האפשרות לבטל בקלות את הרישום לניוזלטר שלכם הוא לא רק שירות לקוחות טוב, אלא גם דרישה של החוק בהרבה מדינות.
            <![CDATA[<br>]]>
        </item>
        <item>
ניתוח הנתונים מפלטפורמת האימייל יספק לכם מידע כמו כמה אנשים לחצו על קישור באימייל ועברו לאתר שלכם, או כמה אנשים ביצעו פעולות שכללתם בקריאות לפעולה, כמו שימוש בקוד הנחה לרכישה באתר. קבלת החלטות מושכלות על בסיס נתונים מהסוג הזה, יכולה לעזור לכם להגדיל את שיעור ההמרות ולשפר קמפיינים עתידיים.
<![CDATA[<br>]]>
מדדים עיקריים:
            <![CDATA[<br>]]>
	1. מדד "שיעור הפתיחה" של קמפיין באימייל - היחס בין מספר האנשים שפתחו את האימייל לבין המספר הכולל של אנשים שקיבלו אותו. מהנתון הזה אפשר להבין עד כמה שורת הנושא של האימייל יעילה.
            <![CDATA[<br>]]>
	2. שיעור הקליקים, שמכונה גם CTR - המדד הזה מספק לכם מושג כללי לגבי ההצלחה של קמפיין מסוים באימייל, ומציג לכם את אחוז האנשים שלחצו על קישורים לאתר שלכם מכל אימייל שנפתח. המדד "שיעור קליקים לעומת אימיילים שנפתחו" מתייחס למספר הכולל של קליקים לעומת אימיילים שנפתחו בפועל.
            <![CDATA[<br>]]>
	3. שיעור ההמרות - שיעור ההמרות יראה לכם כמה אנשים נרשמו בפועל לאירוע, מתוך כלל האנשים שקיבלו את האימייל.
            <![CDATA[<br>]]>
	4. "שיעור האימיילים שלא הגיעו לנמען" - אחוז האימיילים שלא הגיעו למנויים ונשלחו חזרה. יש שני סוגים של חזרות שכדאי להבחין ביניהן: חזרות רכות: אימיילים שנדחו בגלל שתיבת הדואר הנכנס הייתה מלאה, או בגלל מגבלת גודל שמוגדרת בשרת האימייל של הקהל. חזרות קשות: האימיילים שלכם נחסמים או שאתם משתמשים בכתובת אימייל שגויה.
            <![CDATA[<br>]]>

        </item>
    </string-array>
    <string-array name="topic_mail_extra">
        <item>pages</item>
        <item>radioMailMarketing</item>
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>הכנס כאן</item>
        <item>empty</item>
        <item>empty</item>
    </string-array>

    <string-array name="market_palaces">
        <item>דף עיסקי בגוגל, וברשתות החברתיות</item>
        <item>פוסטים (במדיה החברתית ובבלוג)</item>
        <item>שיווק מבוסס תוכן(מדיה חברתית, בלוגים ועוד)</item>
        <item>פרסום במדיה (פרסומות)</item>
        <item>אתר</item>
        <item>פרסום במנועי חיפוש(SEO)</item>
        <item>אימיילים</item>
        <item>אפליקציה</item>
    </string-array>

    <string-array name="ContentMarketing">
        <item>Everypost</item>
        <item>Buffer</item>
        <item>Hootsuite‏</item>
        <item>ידנית (להכין לוז פירסום ותוכן, ולהעלות בעצמי כל פעם)</item>
        <item>משהו אחר</item>
    </string-array>

    <string-array name="MailMarketing">
        <item>sender</item>
        <item>mailchimp</item>
        <item>inwise</item>
        <item>omnisend</item>
        <item>משהו אחר</item>
    </string-array>

    <string-array name="market_formats">
        <item>פוסטים במדיה חברתית</item>
        <item>פוסטים בבלוג</item>
        <item>פורום באתר</item>
        <item>תמונות וקליפים</item>
        <item>ספרים אלקטרוניים</item>
        <item>אינפוגרפיקה</item>
    </string-array>

    <string name="title_activity_login">Sign in</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome !"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>
    <string name="title_activity_main_nav">mainNav</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">עוזר יצירת הנוכחות הדיגיטלית</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_gallery">Gallery</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>
    <string name="menu_tools">Tools</string>
    <string name="menu_share">Share</string>
    <string name="menu_send">Send</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="open_page">

        היי! ברוכים הבאים לעוזר הנוכחות הדיגיטלית!
        \n\n
        כאן נעזור לך לקדם את העסק עם ליווי אישי, בצורה קלה והכי חשוב - מנימום זמן, מקסימום אפקט.
        \n\n
        על מנת לעשות זאת, עליך לאשר את ההרשאות כדי לאפשר שמירה של ההתקדמות שלך, ויצירת תזכורות ביומן גוגל - כדי לא לשכוח את ההתקדמות שלך.
        \n\n
        לאחר מכן עליך להירשם, על מנת שתוכל לשמור את ההתקדמות בין מכשירים.
        \n\n
        תודה!
    </string>

    <string name="mail_choose_title">בחירת חשבון מייל</string>
    <string name="mail_choose_expl">
        אנא בחר חשבון מייל, על מנת שנוכל לשמור בו את התראות המשימות ביומן.
\n\n
        תוך כדי עבודה על העסק שלכם, נקבע יחד משימות. על מנת שנוכל לעזור לכם לעמוד בזמים, נשמור את האירועים בלוח השנה של גוגל. לצורך כך, אנא בחרו את החשבון בו נשמור את האירועים.
</string>
    <string name="choose_mail">בחר חשבון מייל</string>
    <string name="no_mail">לא נבחר חשבון</string>

    <string name="app_package_name">com.icstudios.digitizer</string>

    <string name="firebase_singIn">היכנס/הירשם</string>

    <string name="domain_check">ניתן לבדוק האם הדומיין פנוי באתר זה. הכניסו את השם ואת הסיומת.</string>

    <string name="remaind_to_goals">כשאתה בוחר את המקומות לנוכחות הדיגיטלית, שים לב שהם מתאימים ליעדים שהצבת. תזכורת ליעדים שלך:</string>

    <string name="last_assaingments">אנא מלא את המשימות הקודמות לפני שאתה מבצע משימה זו!</string>

    <string name="place_of_the_bussines">וכן, לאור המקומות בהם העסק כבר נוכח:</string>

    <string name="audience">קהל יעד: </string>

    <string name="audience_exist">איפה הוא נמצא: </string>

    <string name="my_belive_phrasing">
        כאשר אתם מנסחים את ה"אני מאמין" של העסק, שימו לב שאתם מתיחסים לדברים הבאים:
        <![CDATA[<br>]]>
        היעדים:
        <![CDATA[<br>]]>
    </string>

    <string name="where_to_publish">
    <![CDATA[<br>]]>
        <![CDATA[<br>]]>
    אז איפה אפשר לפרסם? יש המון אפשרויות! נביא כאן כמה דוגמאות משמעותיות:
        <![CDATA[<br>]]>
        <![CDATA[<br>]]>
        <![CDATA[<a href=/"https://ads.google.com/">פלטפורמת החיפוש של גוגל</a>: ]]>
        אחת הפלטפורמות הגדולות לפירסום היא כמובן של גוגל. באתרים רבים ובאפליקציות רבות ישנם שטחי פרסום של גוגל. (בנוסף החיפוש תקף גם לSEO - מודעות בדף החיפוש בגוגל וכן בyouTube).
        <![CDATA[<br>]]>
        <![CDATA[<a href=/"https://www.facebook.com/business/ads/">פלטפורמת הפירסום של פייסבוק</a>: ]]>
        פלטפורמה גדולה נוספת היא פייסבוק. כאן ניתן להראות את הפירסומות לפי סיווג המשתמשים, גילאים, תחומי עיניין וכו.
        <![CDATA[<br>]]>
        <![CDATA[<a href=/"https://business.instagram.com/advertising/">פלטפורמת הפירסום של אינסטגרם</a>: ]]>
        רשת חברתית משמעותית נוספת היא אינסטגרם, המציעה מבסלולי פירסום משלה.
        <![CDATA[<br>]]>
        <![CDATA[<a href=/"https://www.waze.com/business/">פלטפורמת הפירסום של וייז</a>: ]]>
        דרך יצירתית נוספת לפירסום היא דרך וויז, המציעה שירותי פירסום מקומיים כאשר הנהגים בקרבת מקום.
    </string>
    
    <string name="usp_string">היתרונות המיוחדים שלכם:</string>
    <string name="audience_string">מי קהל היעד שלכם:</string>
    <string name="how_are_you">וכמובן מי אתם! קחו לזה כמה דקות ונסחו את זה בצורה טובה. זכרו - זה הדבר שהלקוח יזכור כאשר הוא ילמד עליכם!</string>
    <string name="summery_string">לסיכום, ה"אני מאמין" אמור להיראות בערך כך: </string>
    <string name="as">כ</string>
    <string name="provide"> אנחנו רוצים לספק </string>
    <string name="with"> בשילוב עם </string>
    <string name="in_goal"> ובמטרה </string>
    <string name="somtihng_else">משהו אחר</string>
    <string name="exit">יציאה</string>
    <string name="exit_exp">בטוח שרוצה לצאת? אל תשכח, קידום העסק לא דורש יותר משעה ביום!</string>
    <string name="noti_title">עוזר הנוכחות הדגיטלית</string>
    <string name="noti_head">כותרת ריקה</string>
    <string name="noti_body1">רק עוד קצת! נשארו לך רק </string>
    <string name="noti_body2"> משימות מתוך </string>
    <string name="noti_body3">לסיום הנושא הזה!</string>
    <string name="hours">שעות</string>
    <string name="days">ימים</string>

    <string name="enter_answer">הכנס תשובה כאן</string>

    <string name="add_button">הוסף תיבה</string>
    <string name="remove_button">הסר תיבה</string>

</resources>
